求收刺蝟仔一隻

如上題

如果冇人放想問下仲有咩途徑可以買到

fb:香港刺蝟協會